【易明版】警員疑send錯相 自爆加入示威活動Tg group 宣傳活動叫人帶鎚仔

記者出現係德福黨鐵，無啦啦比綠狗影，之後立場係「和你shop」TG公海見到有個叫 black grey 既人upload 幅相同岩岩綠狗影個角度一樣，又突然刪左相，所以上前問綠狗係唔係唔放錯group，之後隻綠狗唔應佢。D人而家搵番呢個叫 black grey 既人曾經出過叫人去發夢既文宣，又叫人帶文具、槌仔搞事，煽動非法集結。(by飛雞杯)

今晚有網民號召於德福廣場「和你 shop」，下午 6 時已有防暴警察於九龍灣站駐守，期間一名警員曾向記者方向舉電話，《立場新聞》其後發現，有人在「和你shop」的 Telegram 公海群組上載記者照片，拍攝角度和該名防暴手機指向的非常吻合。記者其後上前追問「其實你係咪放錯 group？」該警員未有回應，後來公海群組相片被發送人刪除。

今晚 6 時許九龍灣港鐵站，有數十名防暴警察和便衣巡邏。《立場新聞》記者與數名記者於客務中心旁拍攝警員。期間有行動呼號為「kE T2-2 Pln Crd」的警員曾向記者方向舉起手機。

到 7 時許，記者發現今晚九龍灣「和你shop」行動的 Telegram 群組，有一個名為「Black grey」的用戶，上載記者於九龍灣站的照片，角度與當時舉手機的防暴警相同，懷疑是由該警員拍攝，在場其他記者亦確認，當時只有該防暴警員曾於該處舉機。

根據過往報道，警方禁止警員用私人手機作公事用途，但可用公家電話做公務，例如拍攝衝突現場，今次懷疑在現場拍攝記者照片並上載到公海群組的警員，是否刻意向記者示警、欲公開記者容貌，抑或一時錯手，將原欲與他人分享的相片，錯誤傳到公海群組，目前難以確認。不過該相片及後迅即被用戶刪除。記者曾上前問該警員「其實你係咪放錯 group？」，但對方未有回應。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

Push

推

借圖分享IG Oage可以嗎？

原Post :

IG Page

笑撚死

梗係得啦

推爆

煽動人 拉得

push

唔好spin搞手住 Gp owner 唔係 Black grey

根本行商場就唔使戴口罩
叫人戴口罩似係鬼要保護自己

法官：我唔知 我睇唔到 總之警員就係誠實可靠

偽進仔真係......

其實我agree

基本上呢班只係入去引戰既狗
首先挑釁所有市民
然後有人屌狗佢地就拉
邊個幫拖就拉埋邊個
由始至終就唔係執法 而係撩交打再用特權拉你鎖你
佢地係犯法在先 只係你吹佢唔脹
所以法治係笑話

煲大

你點影的

叫自己人做狗
引人去埋伏

TUI

up

我諗極都唔明點解要叫人戴口罩, 依家見到張圖, 就幾肯定係班死黑警唔想俾人影 / 見到

唔帶口罩
好處係便衣狗都唔帶得口罩, 大家可以和你影

推 一定要知

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

［附教學]德國人權法 最後一日仲爭30000票.... 二百萬人休息完未?!

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

真。你點影的

白警

阿sir ，叫人帶口罩帶鎚仔行商場做咩呀？
冇，我想繼續呃OT，好過去捉劫匪。

有便衣狗都係會唔帶口罩
但一睇就知狗黎

食屎狗

所以佢地好想戴口罩

要煲大佢啦 煽動人犯法wor

嘩慫恿他人犯罪喎

由69開始全部由邊個引起

原來係警甴煽動人非法集結

手足

今晚有網民號召於德福廣場「和你 shop」，下午 6 時已有防暴警察於九龍灣站駐守，期間一名警員曾向記者方向舉電話，《立場新聞》其後發現，有人在「和你shop」的 Telegram 公海群組上載記者照片，拍攝角度和該名防暴手機指向的非常吻合。後來公海群組相片被發送人刪除，記者上前追問「其實你係咪放錯 group？」該警員未有回應。

上載記者相片的同名用戶，之前亦曾在群組貼出是次「和你 shop」活動的文宣海報。

到 7 時許，記者發現宣傳今晚行動的 Telegram 群組「突發 - 東九龍和你 SHOP」，有一個名為「Black grey」的用戶，上載記者於九龍灣站的照片，角度與當時舉手機的防暴警相同，懷疑是由該警員拍攝，在場其他記者亦確認，當時只有該防暴警員曾於該處舉機。

根據過往報道，警方禁止警員用私人手機作公事用途，但可用公家電話做公務，例如拍攝衝突現場，今次懷疑在現場拍攝記者照片並上載到公海群組的警員，是否刻意向記者示警、欲公開記者容貌，抑或一時錯手，將原欲與他人分享的相片，錯誤傳到公海群組，目前難以確認。不過該相片及後迅即被用戶刪除。記者曾上前問該警員「其實你係咪放錯 group？」，但對方未有回應。

同名用戶曾於群組貼活動文宣

亦有網民張貼 cap 圖，指同樣名為「Black grey」的用戶，今午曾張貼是次「東九龍和你 shop」的文宣，上面寫著「保護自己同手足，記得戴口罩同揮旗暖身」；記者亦發現，今晚有網民轉發是日活動的文宣海報時，顯示訊息轉載自「Black grey」，即代表「Black grey」曾在群組張貼該文宣圖片。

「Black grey」的帳號曝光後，不少網民透過 Telegram 「共同的群組」功能，發現此用戶亦在「光復紅土」、「TKO 公海」、「1 月 1 民陣大遊行非喃方宣傳公海」等多個公海群組內。但未幾記者發現，「Black grey」已退出上述所有公海群組。
拍攝角度與防暴舉機吻合

今晚 6 時許九龍灣港鐵站，有數十名防暴警察和便衣巡邏。《立場新聞》記者與數名記者於客務中心旁拍攝警員。期間有行動呼號為「kE T2-2 Pln Crd」的警員曾向記者方向舉起手機。

On9冇藥醫

佢地唔帶果班係專登唔戴 但狗有狗樣一眼睇穿
唔戴口罩果d似乎會一team人行動
會幾個人企去暗位到企

推爆去，屌你老母

係咪鳩sir嚟？

最強文宣

「Black grey」的帳號曝光後，不少網民透過 Telegram 「共同的群組」功能，發現此用戶亦在「光復紅土」、「TKO 公海」、「1 月 1 民陣大遊行非喃方宣傳公海」等多個公海群組內。但未幾記者發現，「Black grey」已退出上述所有公海群組。
拍攝角度與防暴舉機吻合

今晚 6 時許九龍灣港鐵站，有數十名防暴警察和便衣巡邏。《立場新聞》記者與數名記者於客務中心旁拍攝警員。期間有行動呼號為「kE T2-2 Pln Crd」的警員曾向記者方向舉起手機。

引戰狗

成日都想累死啲後生仔

唔戴個班擺明光明正大話俾人知佢係黑警
戴個班係扮示威者, 最主要目的係煽風點火

「和你Shop」群組的管理員LA晚上澄清，不認識Black Grey，該用戶亦從來沒有參與籌辦相關「和你Shop」活動，更不是行動計劃人。

網民今日於多區發起「和你shop」活動，晚上轉戰九龍灣德福廣場，《立場新聞》記者於港鐵九龍灣站採訪期間，疑遭防暴警以手機拍攝容貌再被放上網，有關記者曾上前向拍攝的警員查問，對方未有回應，照片其後被刪除，網上一度流傳上載照片者是今次「和你shop」活動發起人，傳有卧底嫌疑，活動真正發起人其後澄清並否認傳聞。

傍晚約6時，大批防暴警守在港鐵九龍灣站外，《立場新聞》記者與多家傳媒於客務中心附近進行拍攝，其間一名行動呼號為「kE T2-2 Pln Crd」的防暴警以手機對着記者方向，疑似拍攝。至約7時，《立場新聞》記者發現，一位名「Black grey」的用戶，於「和你shop」的 Telegram 公開群組上載記者照片，拍攝角度和該名防暴警的手機指向非常脗合，懷疑是由該警員拍攝。記者上前向該名警員追問：「其實你係咪放錯group？」該警員未有回應，不久該相片即被發送人刪除。
有網友指，telegram中有大量警員用戶，呼籲使用者提高警覺，更一度有傳Black grey是「和你shop」的活動發起人，懷疑有卧底警員滲透。「和你Shop」群組的管理員LA晚上澄清，不認識Black Grey，該用戶亦從來沒有參與籌辦相關「和你Shop」活動，更不是行動計劃人。LA指，早在周三(25日)已有記者向他表示曾被Black Grey拍照。對於該群組的謠言四起，LA感非常遺憾，並已到各公開群組澄清。
相關新聞：【蘋聞追Click】TG最遠飄到400米 閂窗也可入屋 高樓林立大型屋苑遭殃

其實，有關警員以私人手機處理公務的投訴，近年大幅飆升。2017年，有關警員使用手機的投訴個案由2016年的5宗上升3倍至15宗，主要涉及警員以手機拍攝現場情況取證的投訴，質疑警方行為不當或疏忽職守。根據警隊規定，所有搜證拍攝必須由指定的單位如鑑證科攝影課、警察流動攝錄隊（Force Mobile Video Cadre）及攝錄隊（Video Team）等進行，並需使用政府安排的裝備拍攝，警務人員不可使用私人裝備拍攝搜證，若使用私人手機則需事先向上司申請。
「Black grey」的帳號曝光後，不少網民透過 Telegram 「共同的群組」功能，發現此用戶亦在「光復紅土」、「TKO 公海」、「1 月 1 民陣大遊行非官方宣傳公海」等多個群組內。但未幾記者發現，「Black grey」已退出上述所有群組。

另外，晚上九龍灣「和你Shop」活動發起人LA又稱:「和你Shop活動原意為令經濟攬炒，以抗衡政府，但和理非手足未必有足夠臨場經驗去處理警方行動，作為活動創辦人，卻未能控制今次場面，而導致眾多手足被捕，確實要負上所有責任。」他表示，今次事件確令自己有點灰心，需要時間沉澱自己，充分反省，令下次活動處理手法變得更加成熟。

公關科冷氣房班白衫： 屌你老母柒少陣得唔得。

一早都估係黑警叫市民出黎遊行架啦
佢地慣用技倆，謆動其他人犯罪

就好似之前訓自己掃場果單新聞一樣

教唆他人犯法
黑警死全家

推
和你shop本身好和平 就係有黑警別有用心

其實搞手真係唔係狗

手足??

民記做野 我要你屌柒佢地 唔係埋沒勇武既付出 請記住

我屌你老母啦仆街

記者個新聞補多張係地鐵站相/片 可以一次影到哂2張相既背景更加好

留底晒佢所有証據
以後手足上庭多一樣野打

一直就知黑警成日有份做野，重次次帶頭
成日扮當唔係佢地做

好囉，今次斷正，以後多一樣証據幫手足打官司

應該揾晒佢講過啲乜cap晒圖出黎
對今日俾狗咬走左既手足有用

人手置頂

德福和你shop應該係手足搞㗎

推推推

果然份一剛柔並濟」！popo 喺網上煽風點火 ，引人犯罪，再落便衣去捉人；加埋 popo 會去裝修、玩魔法嫁禍人，手法都好一致。

即係今日德福廣場拉既人都告唔入

Upush

PUSH

果然係「剛柔並濟」

Entrapment !!!

可以點做??

屌, 你點影的原來係真

唔洗問la

逆向思維
和理shop一定唔可以帶文具 唔好black block 唔好打狗 口罩都可以唔洗戴

點樣search 返條友講過咩

係手足搞，幫佢澄清過好多次，硬係有人唔聽周圍亂傳
大家係咪已經唔知咩係fact check啊

推爆佢

我都好努力幫手澄清緊

DEL相 退哂GP直接承認係本人

搞手唔係狗都好，有警畜推行動叫人出嚟，已經算引誘犯罪？理應告唔入+我地要捉住呢點質問以往有冇同樣情況發生過，咁同樣情況下被補嘅人都應該告唔入？

。

Push...on9仔

推到聽日主流媒體都要報

有share相，有叫人帶鎚仔，有扮手足放哨

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

認仔

推一下

華人社會喜愛黑社會文化
上至天子，下至平民。
恃強凌弱，唯我獨尊。

推
推
推
真係好，自己出黎認，真係恭喜你，大家認住佢啦

（離題）我覺得大家唔好因為其中一個和你shop攪手係狗就質疑埋其他商場既和你shop，隻狗其實都唔介意比你知就係想你懷疑其他所有和你shop都係狗攪既，因而唔去

之前已經睇得出和你shop真係有效果，可以睇得出佢地係出盡辦法令去和你shop既人減少，呢樣就係其中一樣

與其去懷疑（其實可能冇，係我諗多）我地每個人應該諗下每次和你shop你既角色係咩，你既目的，再加埋你既撤退路線/方法係咩（plan b)咁樣和你shop目的達到，班狗又捉唔到人

簡單黎，大家辛苦少少，每次活動都要獨立思考同埋計劃

咁鬼,和你shop唔裝修

Sor我自，攪手唔係狗，係公海有人煽動手足帶文具

ON9 通常帶唔帶野都係叫自行決定架啦
所以話啲極端勇/極端和真係要小心

係都吹佢唔脹 佢地殺人放火都無事 法律會包庇佢地 市民出街都係重罪 垃圾政權 仆街朝廷鷹犬

所以連登都好多狗 但比tg好啲

仲有, 黑警想分邊個係示威者, 邊個係普通市民

媽，好柒啊

鳩sir?

pish

花式救手足
咁都比你地割

真.你點影的

唔好意思借一借位

［極緊急］德國聯署差最後一萬人 唔係唔衝埋佢嘛？ 倒數最後一日截數！

簽德國聯署有更快方法！

見唔見到人地外國手足幾失望 香港人爭氣

Tui

垃圾

會唔會帶頭裝修嘅都係狗嚟？

好似有啲道理，商場Blackbloc都係

毅進畢業再打份狗工 幾多年經驗個人都唔會有進步

警員直接參與及挑起遺法活動 立即永久閣置所有控罪

大家係咪唔記得左不割席不篤灰

搵人祭旗未?

煲大佢

其實係臥底手足嚟

知法犯法
正人渣

痴撚線 所以話公海講呢啲一係無腦一係警甴
正仆街

推呀屌

緊係做戲做全套
佢地最想就係少人落單無記者易捉

TG 本來就係留唔到證據的 app....
呢單野解以點發大呢

嘩 屌佢老母

黑警煽動他人暴動罪

班綠色單細胞生物太唔用腦了

核彈

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

黃色經濟圈的障礙

揚左實割嫁喎
真假得佢知啦

屌哩單野 又係大證據

推到上頭條 江蛇又要解話

所以真係唔好話無鬼
做咩都要用腦諗下先做
區選之後有班人係連登叫人立亂開花又盛
日日問人休息完未
都唔知有幾多個係差佬

好撚柒
btw 聽日蘋果頭條

同五毛叫人開花一樣

根本就係要堅路人look同用人數取勝

Pish

睇cctv就知邊個影

萬能key：「被人hack」

一家要推爆呢單野
但係其實俘傻閪死口唔認個acc係佢都無計

做咗蘋果頭版

老豆搵仔

簽個德國名

推推推！

立場無寫

。D人而家搵番呢個叫 black grey 既人曾經出過叫人去發夢既文宣，又叫人帶文具、槌仔搞事，煽動非法集結。(by飛雞杯)

有冇手足可以FC？

呢句似白警

推！

Twitter Twitter Twitter

柒撚到

原來係手足

超同意，狗味獨特，除非隻狗好好演技

收皮啦P牌仔
無隻狗係無辜的

核彈黎，要backup

pushhhh

依班賣港狗賊一定要付出代價

人哋玩得滲透就當然識用返你哋套語言

真核彈，可以幫到無數手足，一定要推撚爆佢

可能佢係白警？

仆街黑狗

多人blackbloc先有用，少人+冇裝修私鳥，街坊look is ok

試解釋點解咁講

收皮啦

原來黑警有份煽動 黑警先係大台！

其實之前話藏槍捉果班手足睇番方向報都講左係警犬用滲透法入去慫恿其他人，香港地官方同黑市既軍火嘢根本得香港警察有門路。

又係蛋哥同melody

認同，臥底唔止一個有人做庄有人做媒。 通常講嘢比較煽動性同冇邏輯。

好大件事

多謝白痴警比料律師打甩手足啲罪名

上到法庭咁講紅官會點回應呢？

S

你有證據證明個ACC係狗咩
依家都好間接 除非有cctv

唔好睇小呢單新聞 有圖有字證明恐怖份子煽動非法行法 有機會係一個救手足嘅有力證據

係幾好笑

TG優勢就係冇人知入面啲人係咩人,追蹤唔到。
所以個官根本唔會搞納為證據。
如果whatsapp 或者facebook 就有得 trace

黑警有難了

推爆佢了
全部手足將會脫罪
因為比黑警煽動出去
要查絕對查到

推 有機會救返好多手足

老實講 和理shop唔係window shopping 咋咩
做咩帶鎚

衰野幾多都冇用 垃圾政府默許

分享出嚟個個五大訴求 缺一不可
都有啲奇怪 我見佢不停分享到唔同既TG谷
啲人問返佢點解要帶鎚仔 感覺好狗
比人踢爆咗依單嘢 就即刻無咗個訊息
問佢係咪阿蛇又失蹤 到而家都未出現

佢叫人blackbloc，係咪即係我地唔應該blackbloc

哇屌 啲狗咁撚樣都叫冇撚煽動

根本最撚想啲人出嚟就係班賤種狗

啲賤種狗幾撚想場運動繼續

又可以打人 又可以賺錢

鄧小強 最撚想場運動繼續既係你班伙記

想停 管好你班狗仔啦

只有推爆

張文宣圖柒到...
用字真係十足藍絲咁

要推
到時上法庭可能有用

明顯地班差佬已經犯左刑事罪，煸動刑毀，非法集結同暴動罪

HK Dirty Police

真係手足反而唔會割
而家係講緊黑警主動煽動人攞「攻擊性武器」出嚟
警員煽動犯法，誤墮法網，上到庭係好有力嘅證據

毅進英文冇教black bloc

唔係，如果證據確鑿你都無得走。但係要點證明Black grey=軍裝狗呢+同埋要推上國際

狗有狗法，有乜事去投訴警察課，告到佢退休都未告得入

六九以黎咁多手足，如果證明到狗有份煽動，可能要放返好多手足

國際法庭見

公安煽動唔洗你教

Morning sir

p牌仔好pure好true

咪係囉，一睇就知咩事啦

er

831

班狗自己搞活動 便衣進場破壞 防暴進場捉後生 成場運動根本得狗參加

[1月1民陣大遊行] 除咗大遊行 仲有一件事要所有人知道!!!

d警曱甴依半年出左幾多ot錢同津貼
你覺得佢地想停?

開始懷疑聽日開始完全無真手足再出，所有抗爭gp閂晒，啲警曱都會自己煽動

呢個如果證實到就係核彈

[新職業解鎖] 推銷師 - 7500人用30分鐘多3票，就可以奪取功能組別&選委會，推三萬黑警入獄及釋放義士

怎可能？强姦都冇事

正廢柴

講閪左 預約被捕啦
搞手又唔知邊撚度嘅

唔係唔出啊 要再醒啲

現實版鳩蛇
你點影的

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生 (41歲）- 23/12/2019 (被吊頸）

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬再被捕- 24/12/2019

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

白警會影記者？

原來係引誘犯罪
今鋪精彩喇
全面釋放義士唔係夢喇

實唔好推啦

點解冇議員要求popo 嘅行動呼號用返數字，佢哋搞到咁複雜。

斷撚正啦屌
呃OT可恥

其實唔難理解黑警
基本上佢地所有行為背後只有一個理念
「以最低成本呃OT錢，冇事發生都要變有事」

公眾聚集中倡議使用暴力
任何人如無合法權限而在公眾聚集中發表任何聲明，或其所作出的行為，為意圖煽惑或誘使他人作出以下作為，或為其明知或應該知道相當可能會煽惑或誘使他人作出以下作為者 —— (由1970年第31號第15條修訂)
(a)殺死任何人或任何類別或群體的人，或傷害他們的身體；
(b)摧毀或破壞任何財產；或
(c)用武力或威嚇手段永久或暫時剝奪他人對任何財產的管有或使用，
即屬犯罪 ——
(i)一經循公訴程序定罪，可處監禁5年；及
(ii)一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁2年。

lm

同意，要吹風

同意

警甴日日犯法

已經覺得唔出奇，只希望好人有好報

tui
4點等答問題啦你班仆街

所以話 佢地次次都係咁柒係有原因

笑到仆街

一定話冇證據 張相其他人都可以影

卧底狗係好撚多嫁啦，避唔到，大家萬事小心

而家有武器就係法律

哇

拉未

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

記者們，請係四點鐘大話記者會問下咁樣叫唔叫煽動或煽惑他人犯罪呢？

間唔中大叫阿蛇跌咗嘢

班人成日話止暴制亂
次撚次都係班黑警挑釁
一係就扮示威者出去/煽動造成騷亂
知法犯法正仆街

?

法官：無證據顯示係黑警所為

其實兩樣都係狗即係冇腦

呢個post 都有啦。睇下有邊啲帶風向走。
阿sir 你好

黑警煽動他人犯罪
咁都唔拉就真係法治已死
要推上國際啦
制裁全香港最大犯罪集團

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

柒

on9仔

根本隻隻狗私底下都會係係網上煽動啦屌

尷尬了

仆街狗想撚完？問下你隔離啲伙記 睇下佢哋想唔想停手啦屌

一停手就冇ot錢啦

頭

問題在於狗隊究竟用咗呢個方法幾耐
否則係未有答案之前 所有審訊都係不公平情況下進行

其實和理shop 最好街坊裝唔帶野架口罩
逼到班便衣狗都除口罩就可以影曬佢哋

呃下ot 舒服過行咇呀。

如果唔屌狗
班垃圾便衣真係射唔出
所以佢地唯有製造衝突屈襲警

鄧：你再嘈我再黎多次721吖嗱

佢哋覺得打市民同學生 易做又輕鬆可以袋ot
日日口講執法其實衰過黑社會 直情係世界渣滓

推 傻仔發現案

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

經過今次，大家又會有心理陰影
前線衝就係鬼，叫人衝就係鬼

慢慢就冇人跟隊衝，或者唔參加
政權就贏，又過關

POPO知道宜家示威者枇玩破壞,未叫人帶定HAMMAR出黎引戈班友囉

班法官會幫手足先算啦
成班官都係離地藍屍

最需要解散同重組嘅就係法庭。

記得帶埋Black Grey 防身

班黑警拉咗個gary 未？

之前唔係又乜尻禁制令架咩，開file 查下啦警察

所以人唔夠就唔好太高調
打狗要人數夠多
人少只會送頭

冇記錯之前先話網上鼓吹暴力都係犯法，popo你del咗個msg未啊

屌

推到全香港人都知呀

721

我地連登都唔弱，有鳩sir

推

煽動他人犯法wor

黑社會暴光

但係警狗同大陸狗都在場偷拍示威者個樣，唔帶罩會唔會好無保障？

點解呢單無咩人推

輕輕一推

係咪呢隻

On9

小心，和理非聽日唔好再亂帶無謂文具出街
已經講到明比你聽係陷阱

明顯想扮手足証明自己有出
點知柒咗

但未幾記者發現，「Black grey」已退出上述所有公海群組。

光速退群保平安